[求救]冇display,冇bios,有風扇&LED

有日部電腦用用下就自己斷左電開唔返
禁電源會啟動到風扇，另外led，keyboard同顯示卡嘅燈都會著
cpu 有graphic，所以我試過直接將hdmi插入底板，都係冇display
係火牛定motherboard，定係其他

拎條ram出黎刷刷佢 再裝返

問朋友借隻火牛一試吧

似係底板問題。